# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-26 14:24-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-20 11:58-0400\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: app/__init__.py:24
msgid "Please log in to access this page."
msgstr "콘텐트를 보시려면 로그인을 해주세요"

#: app/forms.py:11 app/forms.py:18 app/forms.py:64
msgid "Email"
msgstr "이매일"

#: app/forms.py:12 app/forms.py:19
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: app/forms.py:13
msgid "Remember Me"
msgstr "로그인 상태 유지"

#: app/forms.py:14 app/routes.py:65 app/templates/login.html:5
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: app/forms.py:17 app/forms.py:46
msgid "Username"
msgstr "닉네임"

#: app/forms.py:20
msgid "Please Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: app/forms.py:21 app/routes.py:85
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: app/forms.py:28
#, python-format
msgid "The Username %(username)s is already taken. Please try again"
msgstr "닉내임 %(username)s 이/은 벌써 있습니다. 다른닉내임을 골라주세요"

#: app/forms.py:34
#, python-format
msgid "%(email)s is already taken. Please use another email or reset password"
msgstr "(email)s 이/은 벌써 있습니다. 다른 이매일을 선택하시던지 비밀번호를 다시 지정해주세요"

#: app/forms.py:38 app/forms.py:78
msgid "Password is not allowed to contain your username."
msgstr "비밀번호에 닉내임이 포함되서는 안됩니다"

#: app/forms.py:47
msgid "About Me"
msgstr "자기소개"

#: app/forms.py:48 app/forms.py:57 app/forms.py:61
msgid "Submit"
msgstr "게시하기"

#: app/forms.py:54
msgid "Username already exists! Please choose another name"
msgstr "닉내임이 벌써 있습니다. 다른닉내임을 선택해주세요"

#: app/forms.py:60
msgid "Say Something!"
msgstr "게시글"

#: app/forms.py:65
msgid "Request Password Reset"
msgstr "비밀번호 재 발급"

#: app/forms.py:72
msgid "Enter New Password"
msgstr "새로운 비밀번호를 선택해주세요"

#: app/forms.py:73
msgid "Please Confirm your New Password"
msgstr "비밀번호를 확인해주세요"

#: app/forms.py:74 app/templates/reset_password.html:4
#: app/templates/reset_password_request.html:4
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: app/forms.py:81
msgid "Your new password cannot be the same as the current one."
msgstr "새로운 비밀번호는 저번 비밀번호랑 같을수가 없습니다"

#: app/routes.py:37
msgid "Your post is now live!"
msgstr "게시가 되었습니다!"

#: app/routes.py:46 app/templates/base.html:49
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: app/routes.py:57
msgid "Incorrect username or password"
msgstr "이매일/비밀번호가 틀렸습니다"

#: app/routes.py:83
msgid "Congratulations you have been registered"
msgstr "축하드립니다, 등록되었습니다!"

#: app/routes.py:92 app/routes.py:127
#, python-format
msgid "User %(username)s not found"
msgstr "유저 %(username)s 가/이 없습니다"

#: app/routes.py:103 app/templates/base.html:60
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: app/routes.py:113
msgid "Your changes have been made!"
msgstr "프로필 변경이 성공적으로 이루어 졌습니다"

#: app/routes.py:118 app/templates/edit_profile.html:6
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 수정"

#: app/routes.py:130
msgid "You cannot follow yourself"
msgstr "자기자신을 팔로우 하실수 없습니다"

#: app/routes.py:134
#, python-format
msgid "You have successfully followed %(username)s"
msgstr "%(username)s 을 성공적으로 팔로우 하셨습니다"

#: app/routes.py:149
msgid "You cannot unfollow yourself"
msgstr "자기 자신을 언팔로 못합니다"

#: app/routes.py:153
#, python-format
msgid "You have unfollowed %(username)s successfully"
msgstr "%(username)s 을/를 언팔로우 하셨습니다"

#: app/routes.py:167 app/templates/base.html:52
msgid "Explore"
msgstr "게시글모음"

#: app/routes.py:178
msgid "Please check your email for instructions on how to reset the password"
msgstr "비밀번호 리셋을 하는 이매일을 보냈습니다. 이매일 확인을해주세요"

#: app/routes.py:193
msgid "Your password has been successfully updated"
msgstr "비밀번호가 변경 되었습니다"

#: app/routes.py:204
msgid "The post you deleted could not be found"
msgstr "지우려는 게시글이 없습니다"

#: app/routes.py:208
msgid "You have successfully deleted the post!"
msgstr "삭제되었습니다"

#: app/translate.py:9
msgid "Error: the translation service is not configured."
msgstr "번역 서비스가 구성되지 않았습니다"

#: app/translate.py:23
msgid "Error: the translation service failed."
msgstr ""

#: app/templates/404.html:4
msgid "File Not Found"
msgstr "파일을 못찾았습니다"

#: app/templates/500.html:4
msgid "An unexpected error has occurred"
msgstr "예상치 못한 에러가 발생했습니다"

#: app/templates/500.html:5
msgid "The administrator has been notified. Sorry for the inconvenience!"
msgstr "에러가 발생했습니다. 운영자에게 에러가 보내졌습니다"

#: app/templates/_post.html:13
#, python-format
msgid "%(username)s said %(when)s:"
msgstr "%(username)s %(when)s:"

#: app/templates/_post.html:23
msgid "Translate"
msgstr "번역하기"

#: app/templates/_post.html:34 app/templates/_post.html:53
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: app/templates/_post.html:41
msgid "Confirm Delete"
msgstr "삭제 확인"

#: app/templates/_post.html:45
msgid "Are you sure you want to delete this post?"
msgstr "밑에 게시글을 지우시겠습니까?"

#: app/templates/_post.html:50
msgid "Close"
msgstr "취소"

#: app/templates/_post.html:63 app/templates/user.html:29
msgid "Unfollow"
msgstr "언팔로"

#: app/templates/_post.html:72 app/templates/user.html:22
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: app/templates/base.html:7
#, python-format
msgid "%(title)s - Microblog"
msgstr "%(title)s - 마이크로 블로그"

#: app/templates/base.html:9
msgid "Welcome to Microblog!"
msgstr "마이크로 블로그에 오신걸 환영합니다!"

#: app/templates/base.html:26
msgid "Error: Could not contact server."
msgstr ""

#: app/templates/base.html:41
msgid "Microblog"
msgstr "마이크로 블로그"

#: app/templates/base.html:56
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: app/templates/base.html:63
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: app/templates/index.html:5
#, python-format
msgid "Hi, %(username)s!"
msgstr "안녕하세요, %(username)s!"

#: app/templates/index.html:34 app/templates/index.html:39
msgid "Prev"
msgstr "<"

#: app/templates/index.html:45 app/templates/index.html:49
msgid "Next"
msgstr ">"

#: app/templates/login.html:25
msgid "New User?"
msgstr " "

#: app/templates/login.html:25
msgid "Click to Register"
msgstr "등록하기"

#: app/templates/login.html:26
msgid "Forgot Password?"
msgstr " "

#: app/templates/login.html:26
msgid "Click here to reset!"
msgstr "비밀번호 리셋"

#: app/templates/user.html:10
#, python-format
msgid "User: %(username)s"
msgstr "%(username)s 님의 프로필"

#: app/templates/user.html:12
#, python-format
msgid "About Me: %(about_me)s"
msgstr "자기소개: %(about_me)s"

#: app/templates/user.html:14
#, python-format
msgid "%(follower_count)d followers"
msgstr "%(follower_count)d 팔로어"

#: app/templates/user.html:14
#, python-format
msgid "%(following_count)d following"
msgstr "%(following_count)d 팔로잉"

#: app/templates/user.html:15
msgid "Last Seen"
msgstr "마지막 로그인 날짜"

#: app/templates/user.html:17
msgid "Edit your profile"
msgstr "프로필 수정"

#: app/templates/user.html:42
msgid "Newer Posts"
msgstr "<"

#: app/templates/user.html:46
msgid "Older Posts"
msgstr ">"

#~ msgid "%(username)s said %(when)s:"
#~ msgstr "%(username)s 의 게시글 %(when)s:"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "삭제"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this post?"
#~ msgstr "게시글을 지우시겠습니까?"

